「世界大戰」M=百萬 定 M=萬

M=百萬，正評👍

M=萬，負評👎

利申，由細到大，出黎做野寫文件，報價，別人同我報價，M=百萬。如果M=萬既話，比客屌死左好耐，會問我訓撚醒未？一早比人炒鳩左。

曲線引正評

M係 10嘅6次方 唔係一百萬會係乜

晨早流流呃正評

Moun

常識都講出黎，你老母臭閪生埋啲打靶仔呃正評

正常人都知係百萬啦

有幾世界大戰
得小學雞同啲5p仔先會當m做萬

1x10^6

咁樣都叫世界大戰

負評係俾樓主

咁撚樣都要世界大戰

見過有廠佬個大陸仔會計，
真係當左M係代表萬，
當場俾個廠佬到上天花板，
之後到我第二次上廠已經見唔倒個會計仔。

直線引正評

我只係知你個18deny一定係負評
醒早流流想出post呃正評洗底

點解有人比負評，無讀書

入去睇下有幾多波台on 9佬 m=萬

其實應該要負評俾樓主
條19成日喺度貼18deny

樓主唔洗同波台班弱智仔認真架喎

問嚟都多餘

以前玩online game 港ser就m=萬
台ser就w=萬

不過如果講現實就肯定係百萬啦

M=Million
認真左？

垃圾

跟System international units
M=10^6
中學都有教啦

成班同大陸同台灣d on9講既野一鳩樣

記得好撚多年前 玩夢之唔知咩果陣 大家都用m=萬 到底點解

M=mega=10^6

好似係

但係有IT同事以為1MB = 1,000,000bytes
點睇

咁都好問 樓豬小學畢業？

點睇？好多產品標容量都係咁計啦
已經唔會冇咩人再用1024乘上去

硬碟廠商容量個計法係同電腦用開及Network既計法唔同的，廠商咁又賺多d錢

M = 蚊

梗係百萬啦 係以前小學雞玩online game先當m係萬

以前玩吞2m當萬搞到到中4都以為係萬

我就用開M= million. 都唔知點解有人用M=萬，因為人名萬=Man, Man Chi Leung?

Online game 小朋友係要活係自己世界認為m等於萬，真係不預面對

正解

咁黎M即係咩

醫生: 你幾耐黎一次月經
病人: 1M
醫生: 唔.....我而家轉介你去精神科......

X2

樓主你去銀行入1m 就知

幽默感既野

幽默感嘅野，睇黎閣下無乜。

M= 百萬
m= 萬

自己係咁分 不過都睇場合多
工作就一定係百萬架啦

1mio = ?

做IT咪要乘

小學雞去赤柱睇樓見到獨立屋30M係咪以為有平貨執

睇到啲online gamer 10W 100W咁先火都嚟

利申：不過人哋真係國語人

W stand for William

開個垃圾常識題想洗底呀？ 18deny 屌你老母

Mega=10^6 Giga=10^9
中幾數學教的

樓主收皮啦

think think

根本得波台班辣殺先M=萬

m梗係萬啦成班都唔知有無玩過巨商

M = Man = 萬

online game 係咁教我

呃正評

1M cents

同大陸狗台狗有咩分別？

萬粵音maan6 除非你唔係香港人啦

有幾多人係香港識同用粵語拼音
睇下正負皮都知波台有幾多膠人

屌你老母問問問

M = 1000

羅馬數字

唔好咁啦

其實點解一開始係online game 入邊M會變左萬

而家D樓都只係3M至4M一層, 原來我一直買得起都唔知, 只係我一個月人工, 正!

online game 時代
廿年前
冇乜人識打中文
好多都係粵拼+英文
魔力石器都係用m 代表萬
大陸仔台灣仔就用w
係同樣道理

因為入面成班都係無常識既小學雞, 一班垃圾圍埋一齊, 都係垃圾!

以為講燈膽火數

說好的本土呢

你仆街啦

on9 post

一下，我到而家都仲好用緊粵拼打字仲未學識倉頡/速成係咪好失敗

係, 係失敗之中既失敗!

拼音問題

M=萬呀撚樣

話M係萬個啲一定係史前小學雞
啲咩online game都收晒皮，仲要唔係個個玩
都話咩香港文化
小時小學雞，大時老屎忽

大陸仔講萬係w喎

你老母比狗屌

[
波台班垃圾出黎面對

MB同MiB都未識分

樓主on9?

你用波台d 人比唔公平, 佢地本身真係低能架

m=萬，係人都知嫁啦

Mega係10^6嘅prefix嚟

w=萬
幾十年前已經有人用緊

1w嗰啲寫10k好難?

m=萬是常式吧

寫得少數字，唔用逗號咪唔會注重依啲嘢
通常用得多數字就會用逗號位嚟分，錯嘅機會少好多
用m w嗰啲單位嘅人一定少對數字

鬼叫以前香港唔重視online game
迫住玩台服多
個時你小學雞或中學雞
人地咁叫咪跟佢叫
你分清楚返香港人多數跟鬼佬既K, M做單位
台/國服用w/m做單位咪得